讀過三字經 小朋友都會特別醒

睇幾多次都會老尷到想死

點解當時守門員會調咗去兒童節目？

平陰條女

做左柏克蛇老婆啦